# PDJ3D_OPENGL
openGL exercises 

Atividades:



rotationShapes:

- Atividade 4: Pentágono (feito)
- Atividade 5: Cubo (feito)
- Atividade 7: Camera FPS (feito)

terrain:

- Atividade 6: Terreno (feito)

lights:

- Atividade 8: Luz posicional (não feito)

Desafios:


terrain:

- Desafio 5: Ondas (não feito)
- Desafio 6: Esfera (não feito)
